遺言都del 我屌你老母

已經有人犧牲咗 人哋遺言都俾你del走埋 咁佢講咩都冇用啦

係同一個人?

係 但你搵唔返個po

黑洞有冇？

ac無咗？

你肯定係佢?

冷靜啲唔一定係佢
大家搵下佢最後留言係幾時先

唔見有

肯定係佢?
樓主識佢?

推

有acc 但個po唔見咗

但證實咗未

證實左未……

Firm同一個人？

追唔追到有無新留言

未證實唔好亂講喎

😭

老實講 我唔肯定係咪佢本人 但如果真係嘅話 我會覺得好唔尊重死者

sure?

404

巴打快啲上水呀

呢d 野唔好亂講ok?

Admin del左梗係404

個post好似係之前已經del左 唔係依家del

我有睇過呢個po 搵紀錄 唔知是唔是呢個

嚴重警告！現時有機會引發自殺傳染效應！！！

咁你係上面話乜係呀

我都試過比admin偷雞del po
個po關於公立醫院嘅大陸醫生誤診然後推卸責任
之後擺果個醫生登記冊上黎
果陣連登仔仲屈我係五毛diu
dllm

總要有人犧牲先會成事 我預左睇唔到6月13既太陽 | LIHKG 討論區

11號晚? 今日15號?
寫完應該即刻有行動,唔會等多幾日先做?

btw RIP
利申 唔識心理學

RIP

個cache我save低咗 估唔到真係要拎返出嚟...

屌你連仔

唔一定同一個人
有類似決心既人應該唔少

跳左咩

明白係為咗唔想有第二個慘劇
但係真係唔應該delete

唔好怪責連仔
我相信連仔都估唔到真係會有烈士

死埋喇你老母

del都合理
唔通鼓吹你地犧牲自己咩
唔值嫁

估唔到攪成咁
仆街林奠維尼落地獄啦

樓主我知你好嬲 但未fact check嘅嘢可唔可以唔好亂講 證實咗先啦。。

Fact check please

怪唔得揾唔番

好似唔係佢嚟

佢啱啱仲推緊post

唔明點解要刪post ，封鎖?

confirm左先la 關心即亂

岩岩睇完木馬屠城記,真係學到好多野 終生受用 附影評

屌未證實

個時我有留言都搵唔返個post

其他人推架喎

要問下連仔係咪本人先
可能連仔只係唔想再散播負面情緒

未證實咁你前面講乜撚係呀
縮返入你老母個閪啦

睇到新聞就諗起喱位巴打 希望唔係佢
RIP 香港唔值得你白白犧牲

其實del都好，好多人情緒都已經好唔穩定，唔排除有人會跟住模仿

連仔快點睇到

我都諗起呢個post

唉 點解要咁傻

del都係好事.....個post好不安

連登會del post唔係第一日聽
但遺言都del?屌你老母

連仔出黎解釋未

真係痴線佬黎好耐之前block左

屌你老母弱智就出少句聲啦

連仔解釋下

我當然希望係我會錯意 但我對於靜靜雞del po嘅行為希望連仔可以作出一個解釋

連狗講下點解會咁

fact check first

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

未證實你就捐返入老母個閪啦戇鳩

連登你做野透明度可唔可以高啲啊 del post出黎講下理由 交左資料俾警察都同大家講下啦屌你老母

連仔Del 嚟做乜？

我覺得唔係同一人

Admin唔會預知佢嚟真
Del好明顯係唔想影響其他人做儍事

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

又話連仔唔會出賣義士?

個post我記得前兩日睇已經冇左 唔係今日先del
我諗應該係連仔驚樓主講到咁玩命
黑警會搵位入叫交人先del掛

但係佢係見唔到613嘅黎明喎 今日都615...

source？

個日見到話做死仕有report過俾連仔
唔想手足俾位黑警入

佢哋以前有咁講過

點解咁肯定 佢個post係11/6嫁喎 佢應該係決心要出去姐 唔係廣場果個嚟嘅

唔清楚未證實就唔好亂鳩咁講

唔肯定你就收皮啦 上面仲實牙實齒話係
依家又戴頭盔 屌你老母